android app已經開放左一日，仲係少人流過高登。。。

各位遊子玩夠啦，團結，去返本來既地方，唔好整散高登啦😐。。。

不了

邊仗開ac?

方

做到咁出面?

I won't hesitate no more no more

林早洩跪我都唔返

要挑戰admin回覆速度，不了

你睇第一版refresh速度

[革命即將成功] LiHKG VS 高登 ， 開Post數量統計

係度團結唔撚得既，一定要返去團架咩

好多對高登既流言滿天飛，大家冷靜少少啦👊🏻

你諗下有堆hotmail小學雞留番係果便

屌 林狗你d打手咁低質 好撚煩

5p?

吳榮春真係煩撚到仆街

認同😂😂😂😂😂😂

人流少過高登
你sure

高登app，bug 了

g持

真呀，好多都未firm！

呢面收皮都唔會返去

廣告商會否開始乍型嗎

不了。

上高登 Bug 了

打手咁低質
去轉高登已經知咩事

點都唔會過翻去

假膠味濃

以事論事 不服來辯

留名

幾快

要屌林早泄老母 不了

早洩，不了

係咪load得太快
搞到你有錯覺以為無人....

你知啦
嗰面覆個post都咁撚耐

講左幾撚多 次
慣左開app睇post

唔關上唔上高登事

家下唔撚係身份認同問題
返咩撚野
我鍾意睇咩就睇咩
點解要label 所有人屬於高登

咪撚再on9

( Show Blocked User - 吳榮春 )

an 撚

删埋dathkg

要返工，不了

撐撐撐

收皮啦，自己番去唔好係呢到叫人走啦

高登要開始求人返去啦 bug了

再見 不再見

又係你條仆街